全部想參選人，應該有要比人dq好過入立法會

講真而家無乜可能安全入到立法會，比人dq仲可比美國睇到港共幾仆街

講完咪又係譴責幾句
之後中國口交部話內政不容干預
完

點睇都係選到有個人入去實際作用大啲

點解仲要求外國
自救啦香港人